[四月精選雞胸]皇家馬德里球迷吹水區(25)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

雞胸

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

屌晒你地老母

原來拉膠係對住big gay拍手

咁多位皇迷振作 我地夏季見

屌監獄馬老母算啦

唔知點解, 疤狗無左泥馬反而勁左

屌你老母

咪出去挑機啦屌奶星

唔覺

其實係美斯姐

好失望 isco正選一定好過依家出bale

屌奶星係咪on9
豬波都挑機
唔想見到皇迷手足比人屌牙

係冇人守到美斯姐

轉踢41212啦屌

邊個挑機呀 捉返佢入黎啦

今場小花太屈

最想屌猩猩霸撚住個位

唔識果d就唔洗理啦 都唔知真定假

係美斯最尾果球把握到 如果唔係一定唔會吹奏

cd rom呀屌，輸到傻撚左呀

傳帶射咩都有齊

有幾多個係識
呢個開個新ac有幾難

今場係阿庸同美欺把握力既分別

唉 救閪命呀屌你老母

朗

真係庸

唔撚鳩閪柒做人喇屌

猩猩:我想踢波
光頭佬:
賓周馬:

2個光頭互含

我係出面9up咋喎
因為諗緊等天光定訓覺好

訓得著至好

成日messi/c7吹奏之後都會柒一場

如果細佬扯得羅拔圖 如果..如果有如果

Whatsapp群組有皇迷同490迷互屌

關獌狗撚事咩

其實bale個位比辛仔上位啦
起碼交到貨

辛仔打右翼真係做到野 不過死左腳

490=四百九=死疤狗

同隻死左腳既bale比 辛仔好好多 又扭得

辛仔decision making 差啲但冇乜甩碌
Bald d回傳

係禁區個下

獌狗j緊大巴拿

關我地撚事

施丹比人炒左之後搵邊個教

肯走一定大把人搶 唔到49000啦

佩狗今次仲唔親自執教

佩狗:點解冇11個賓周馬比我出?

個教練都係做pr用搵個靚仔少少得閒仲可以過兩招

返去7條A 加連續3年雞胸

冇屁馬積仔輕鬆好多

上半場右路空到 有屁馬上半場輸緊2 3球啦

左右閘縮曬係中間 但都係比美斯撚

純出腳攔截, 唔得就gg, 唔會用身位贏美斯

其實都幾柒 人地psg主場都炒到疤 垃圾皇和都和唔到

皇正選廢既

死得要出bbc

皇馬傳統係以自己嘅弱去挑戰對手嘅強

如果有jese……

伊斯高狀態咁fit反而出個岩岩先出到既bale

下個係咪到古迪教

出面屌到皇迷上天花板 各位早d瞓啦

原來撚狗真係幾好玩

solari > guti

raul first
dont worry we hv 7 ppl

輸波就要比人抽架啦

d巴迷其實有部分都好理性
出面d post多數係某幾隻反皇既雜種狗想引戰

唔敢睇

好玩

一睇就知個幾隻假膠啦

一係膠到上哂腦

地獄賽程輸一場算係咁

寧願歐聯輸

Same

你覺得地獄賽程完左啦咩
聯賽輸一場就即刻落後半分

棄歐保聯啦

結果都係一樣

即討點燈都好，都唔夠一個主動改變燈得咁勁

岩岩先開始咋

Bale咁撚廢又玻璃，有咩資格要求踢正選

都好 希望有決心換個勁正前

你太天真了

都幾肯定就算食雞胸下季都係繼續睇賓周馬

我肯定佩狗換領隊都唔會換BBC

咁不如用C一個算

有1億身價就夠

馬體奪冠果季同上季都係差幾分，而家兩場打比就跌左四分試過兩次教訓今季最後都雞胸真係無得怨

乜撚野土方由鳩佢
人地係自己地頭講乜都要管 mon住曬
咁撚得閒去做保安喇
有種cap埋呢句喇
笨撚柒 話緊你條撚樣呀
做咩呀？唔阿薑呀？

猩猩真係雙面刃
本身就算佢正常狀態
都係對組織短傳冇幫助
腳法唔幼細
係斬波好d
冇空間爆就企左係到

逼阿朗退休都未賣走條廢閪賓啦

佢而家連速度都冇埋

佢cap左咩出去

佢需要空間去爆
做唔到對面尼馬美斯個種變速

已經唔撚想理公海班癲狗

季尾先知

尋晚條爆閘狗直情開po搵我

但唔好意思 訓左無睇

btw往時都冇咩點block人，打完比就捉到成三件爆閘狗block啲屌奶星人氣焰復燃得咁快

望唔到希望
我地後防又無哂
賽程又難過人地
人地反杯完個勢咁好實贏到季尾
我地無失分空間又要打歐聯
唉⋯⋯

不出所料

馬體實棄聯保歐
.....

先主後客
場場都失波
真係出硬局

劇本

其實米路好大問題 佢唔發癲個陣明明好正常 一癲起上黎就禁區出腳亂踢人剷人
黎緊歐聯/聯賽實有一場拎紅
好心班大佬就屌下佢

今場佢係輸波既主因之一

而家係必然正選 你吹咩
同埋唔好再搵高仔頂佢個位喇
我懷疑擔泥佬踢防中都好過佢

十零分鐘拎牌 仲要個下根本就多餘
比著我係小花 我都撚鳩你啦

冇防中後備 真係吹佢唔漲

冇cap 係mon post啫
成隻門口狗咁

佢真係弱智 唔係好洗理

條友連係自己狗竇都比人屌

丙朗又敗家返

【體育】皇家馬德里周日主場惡鬥巴塞隆拿，在臨完場前失守，最終以2:3落敗。教練施丹賽後直指球員在打少1人的情況下仍能夠入波追成平手，之後就應該踢得更聰明。

周日上演的西班牙國家打吡，皇家馬德里主場出戰宿敵巴塞隆拿，雖在落後1:2情況下有隊友沙治奧拉莫斯領紅被逐，但在打少1人的情況下於完場前4分鐘入波，一度扳成2:2平手，可惜補時階段再度失守，被美斯絕殺，結果全失3分。

教練施丹賽後自然對球員演出不甚滿意：「我們不會為此而高興，因為整場比賽製造了很多入球機會，但未能掌控比賽。當你未能一早鎖定勝局，這就有可能發生，而結果亦真的發生了。我們都對這戰果很失望；當你以10人應該的時候仍能追成2:2平手，你需要踢得更聰明，一起防守。」

今場戰果令聯賽爭標形勢再次變得緊湊，賽後兩軍同得75分，但皇馬少踢1場。施丹對戰果表示失望，但亦強調，敗仗並非末路：「這是我首次在主場領軍踢國家打吡，而結果糟透了。己隊全失3分，但聯賽仍有很多場比賽未踢；今仗並非西甲煞科戰，但當然，能夠贏波會更好。總括來說，己隊並不值得落敗，但有時候，足球比賽就是這樣。」

屌 輸美欺絕殺明明係成隊壓左上前
而家賴人唔守

皇狗今季絕殺左人咁多次，結果要用最重要果場黎還

Btw達仔今季未出過場對疤

都辛苦班小朋友要睇咁多個post

我剩係睇呢度就夠

唔洗對啦 去車架啦

不了 有法藉神鋒

期望達仔倒戈 輕鬆hat trick剷草

施丹今日出bale係成場輸波一大關鍵,而bale明知自己仲未得應該唔好俾signal話得,至於卡斯米路既早段黃牌成為左今場另一個輸波關鍵,高華錫出黎打防中真係無咁好,佢打摩迪位置會好好多
今場卻奧斯同摩迪有疲態,後者跑動少左,前者直情變感冒童,bbc三個都差,bale就訓下教先,阿辛出到黎其實無乜表現,占士呢下就真係奇兵
最後一句,個下界下球應該全軍退守後半場,你咪俾人地燒味囉,講真,人地燒味唔勁,你怕咩呀

又臨天光瀨屎

最尾殺紅了眼

重新組軍啦屌
Bale哩件疼血一定要走
屌佢老味今季都冇關鍵入球
淨係識傷
換夏神返黎仲好
或者辛仔都唔錯

bale真係撐唔落 踢兩場傷3場 你曉飛都冇用啦

雞胸肉 我鍾意食

占士差d就做到功臣

假設巴塞餘下全勝,本身呢場和左有一輸一和去俾你失分,但而家極其量和一場,成件事紮洗左好多,我地對賽成積輸左,基本上一失就成個主動權俾左人,10年前我地就係靠對賽成積,唔通今年調番轉...個陣既每場反勝仲歷歷在目...

今年都拎唔到 退出西甲算啦

今季佢有份出場個勝率

就係踢完國家打比之後既事。。。。

咁都輸矛面目再踢落去啦

諗到而家都唔明點解伊斯高會冇得出

西甲之旅一早比一世遙遠
好似點踢都拎唔到咁

光頭佬on99

都係個句 季初無bale你地皇狗一早宣布左唔洗追西甲

anyway 而家係抵屌係無態係垃圾

Agger
唔洗話半季就叫人地走走走既
Top fit既佢 上季呢個時候接近係單天保至尊

睇唔透拖舟
平時d換人好出人意表
以為佢好撚大膽
點知一關鍵時刻就咁撚保守
屌你以快打慢咁嘅道理都唔明
對面仲遲我地一日打歐聯
換晒正選我敢講energetic好多
同埋疤都打左咁多次bbc
話晒都老對手
係人都知bbc黎黎去去都係個幾招
如果你肯換成堆後備
我敢講起碼頭個45分鐘疤會好亂
提子拎歐國個陣又係一堆新仔
事前都冇人知佢地d打法
哩d先叫出奇制勝呀屌

睇番賽程基本上黎緊連續幾個星期一週雙賽,本身我就係預一輸一和係呢度去頂下,而家真係好麻煩,而家只好話歐聯唔洗坐飛機晒精神同時間係好彩,同埋施丹作為教頭好有責任叫晒班友仔即刻縮番後半場(如果佢有當我無講過),而個班友仔亦都要知道和本身對我地有利,再加上自己少打一個,踢聯賽不嬲係鬥磨鬥穏定

佢地以為又可以絕殺
不過今次係比人殺番轉頭

又唔使咁頹 上年情況都係咁上下 只係角色換左

C朗絕殺作客贏 但輸左聯賽

最緊要係冠軍 贏左仲有幾多人會諗場波

而家擔心佢地唔識應付逆境

分數差好遠喎

睇下賽程我搵唔到唔灰ge理由

臨尾10秒先黎失 真係好傷士氣
皇馬狠狠咁還左一次絕殺債

上年贏左好似都差9分？
哩家已經平排
仲要我地last round先追到差1分

上年就係挾著個勢一波連勝先追咁緊

中堅呢屌
齊腳再踢下面幾場都叫有得搏下
今次我連出去答句你地追撚到再講都廢事

陣崩盤味太重

本身我係唔反對三個人去迫搶人地個界外球,但我一見到摩迪上埋黎搶唔到,再加馬些路無technical foul,見到後面4個+龍打人地6-7個,本身我就算係預搶唔到,摩迪同馬些路呢D係後半場塞住等人返
而家都無計,見步行步

睇rp最後嗰球係輸高仔
守嗰時唔出力守
踢左90min嘅modric同細路都跑得快過佢
可能佢跑多兩步到禁區頂
messi就射得冇咁輕鬆

學我拖咁講
波就輸撚左 諗定後面仲點可以點踢好過

仲有咩人打中堅
米路入中堅
高仔打防中？
哩家我地除左選擇去信每個後備兵之外
似乎都冇其他選擇
不過垃圾拖舟肯出先算
咪又係bbc鐵三角
咩野拖係識輪換嘅76都唔知邊個講
明知冇態都要出
直程擺到明送分比人

輪換只係對弱隊就全隊原後備
打勁隊就勝利11人

贏嗨咩
有好嘅唔出 出啲冇態嘅

有達仔唔出 出賓周

首先一件事,華拉尼幾時可以出,下場係咪黎緊星期三?如果出唔切就要靠卡斯米路打中堅,或者轉一隻閘打中堅
第二,我想再睇多次個賽程表,不過我大概都知道一週雙賽,如果可以既話就用晒輪換,呢個一定要
第三,咪撚再出BALE,佢本身傷就咪撚再出,我覺得佢真係用成季休息抖下先,我地前場唔係無人,無咩必要一有BALE就BBC

輸唔緊要 但直紅停兩場真係GG

你放心，bale一稍為好番就又正選，isco同james呢2個fd子繼續坐

唉
下場對拉科真係又要靠伊斯高同達仔

個人認為施丹係想留番呢班打下場
唔想搏到下場既主力都冇埋力
因為佢都知只係打 伊同達

但都係on9
屌
諗極都係好kai

疤
主 奧沙辛拿、客 愛斯賓奴、主 黃潛、客 拉斯彭馬斯、主 伊巴
皇
客 拉科、主 華西、客 格狗、主 西維爾、客 馬拉加、補賽作客切爾達
皇馬基本上無一場可以hea，得格狗個場勝算高D

以後唔好再提咩bbc 人唔笑狗都吠啦
賓周馬十場都有一兩場有用 巴爾真係唔知佢想點
傷多過踢 都唔緊要 但你踢又踢到成舊屎咁
今場仲要未好返都出 見到佢都唔開胃

仲狼
有兩場歐聯

未好翻格硬出真係好on9
累己累人

我地唯一可以寄望既只有疤打愛絲賓奴果場

其實今場最on9係米路 拉膠 同埋光頭佬出bale
除左呢3樣野之外 都好難再怪邊個了
無諗過2:2之後都仲可以疤黎屌 係輸最後一下

呢一下令我好憎佢！本來我仲諗緊伊斯高代佢！

基本上打西甲都無乜邊一隊食硬,只不過而家無失分空間(嚴格黎講咪和一場),希望排陣上可以俾d時間正選休息

係
出到黎真係唔知踢乜
同14年 沙皮狗決賽一樣

皇馬作客華西同西維目測都要失分

疤士氣正盛 真心睇好可以贏晒
就好似上季我地作客魯營反cup完贏到季尾咁

華西未必
西維應該失硬

拉科都失啦

咁搞法真係變左西甲 歐聯 二揀一
明明本身可以兩樣食哂

西維作客就好撚廢既
華西就無論主場定作客都好 一對皇巴就會係咁入波
華西個場危險D

本身都冇得揀啦
光頭佬咁既排陣根本遲早會出事

而家根本兩樣都唔會拎到

Yess agger
對面球球都靚波，就算和左都只係我地-6
西甲將會越嚟越刺激

賓賓私家雞黎架wor

r 聯 你認真？

今季三場就係輸比華西 西維爾 同疤

靠自己啦 跟住唔好再失on9分就得

西甲冠軍巴塞有2.25咁高

條後防得翻拿祖1個中堅，餘下賽程又咁q難打，仲要踢兩場下體

睇唔到皇馬憑咩可以贏到聯賽

落左5000 無走雞

講真 輸晒都只可以怪自己 到時深潛啦

其光頭佬靠運去到依家咁樣已經好好

如果尋日最尾係摩佬教嘅話
一追和佢就會寫紙仔屌班球員死守到完場
呢啲就係同拖舟臨場應變經驗嘅分別

唔雞胸我乜撚都得，屌你老母成班垃圾

咁無計,人地話晒都係第二年教球隊既一隊,仲要教皇馬

屌你老母 賓周馬條垃圾真係送去中超都未必有人要

幾撚老定 睇佢個款實係以為自己落場踢緊
搏10人反cup

塞撚死曬係中間
阿朗琴晚就真係成碌柒咁喇下半場

老實講,光頭佬佢今場換占士係奇兵黎既,佢D換人十之八九真係有奇效
但個問題係,點解佢一係一出黎既排陣同戰術ON9,到中場換人同轉戰術好有奇效,一係就下半場換人ON9,無一次兩樣都好,有時候佢D八奇領域真係好難令人理解

再吵我藤真上身出場踢

光頭佬都有運氣到頭既一日

bale個態咁差都出真係奇撚怪...

咁佢歐聯換阿辛呢下唔係個個人敢做,通常換伊斯高咁

中堅方面係咪要米路客串

希望華仔趕到

客串一場先
唔好強行出

其實場波好精彩
近幾年打比最正衣場 只係臨尾咁輸好傷
點都諗唔ab首發唔出easy goal

上季easy goal 對疤上身架我記得

唔好玩喇

而家賽程對我地好撚不利...
好怕唔夠兵用連決賽都入唔到..兩頭唔到岸

換阿辛真心靚
琴晚功能上比isco好用
不過如果中間換埋isco黎幫手做埋傳送 琴日防反會打得更好
其實皇巴都係有同樣問題，後備唔係無人換，但兩邊6個前鋒都大牌唔換得，做教練都慘。
皇仲要有isco同morata fit 到漏油

利申巴迷 純粹入黎傾下波

球王占可能想證明身價落黎carry番幾場

入到決賽口木弓大係輸

叫綠豆蛇復出仲好

占屎難得踢左球好波

打中堅呀？

本來和波收場就大家迷占

好想入決賽對祖記....
就算贏唔到俾希古恩吐啖烏氣都好吖

戇鳩

本身我見到占士聽緊施丹既指示準備換入黎個陣,係到傻笑...跟著佢入番2:2個下呆左
跟著本身仲有球好有機會,但c朗個球拎左個波,跟著拖左勁耐先俾

今天淩晨進行的西班牙國家打吡當中，巴塞作客3-2擊敗皇馬，美斯攻入2球並上演絕殺。賽後《每日體育報》對雙方球員進行了評分（滿分為10分）。美斯獲評滿分10分，最後時刻長途奔襲策動進攻的羅拔圖獲得9分。皇馬方面則大多分數較低，最高的是門將拿華斯和後備阿辛斯奧的7分，另外馬些路和J.洛獲得及格的6分。拉莫斯和巴爾僅獲評3分，全場最低。

皇馬球員評分：拿華斯（7分）/卡華積（5分），拿祖費南迪斯（4分），拉莫斯（3分），馬些路（6分）/卡沙爾米羅（4分），莫迪歷（5分），卻奧斯（5分）/巴爾（3分），C.朗拿度（5分），賓施馬（4分）；後備阿辛斯奧（7分），高華錫（4分），J.洛（6分）

巴塞球員評分：達史特根（7分）/羅拔圖（9分），比基（7分），烏姆堤堤（7分），艾巴（7分）/布斯基斯（7分），恩尼斯達（7分），拿傑迪錫（7分）/美斯（10分），蘇亞雷斯（7分），比高（7分）；後備高美斯（6分）

阿辛斯奧高分左,其餘差唔多,今場全場計得龍打得好

之前輸打吡都冇咁灰，今次真係

【體育】皇家馬德里周日主場惡鬥巴塞隆拿，在臨完場前失守，最終以2:3落敗。教練施丹賽後直指球員在打少1人的情況下仍能夠入波追成平手，之後就應該踢得更聰明，顯然有責備之意。

周日上演的西班牙國家打吡，皇家馬德里主場出戰宿敵巴塞隆拿，雖在落後1:2情況下有隊長沙治奧拉莫斯領紅被逐，但在打少1人的情況下於完場前4分鐘入波，一度扳成2:2平手，可惜補時階段再度失守，被美斯絕殺，結果全失3分。

教練施丹賽後自然對球員演出不甚滿意：「我們不會為此而高興，因為整場比賽製造了很多入球機會，但未能掌控比賽。當你未能一早鎖定勝局，這就有可能發生，而結果亦真的發生了。我們都對這戰果很失望；當你以10人應該的時候仍能追成2:2平手，你需要踢得更聰明，一起防守。」

今場戰果令聯賽爭標形勢再次變得緊湊，賽後兩軍同得75分，但皇馬少踢1場。施丹對戰果表示失望，但亦強調，敗仗並非末路：「這是我首次在主場領軍踢國家打吡，而結果糟透了。己隊全失3分，但聯賽仍有很多場比賽未踢；今仗並非西甲煞科戰，但當然，能夠贏波會更好。總括來說，己隊並不值得落敗，但有時候，足球比賽就是這樣。」

你排陣聰明D唔得既

留意到大家對占士改觀

不嬲覺得佢前場走位同配合係好,係盤控唔好之嘛,所以我一直都話打影前
但施丹都唔玩影前

死都要打433，但bbc呢個組合明顯係有問題

對d比較弱既隊咪出晒班後備囉好似希坑個場咁
其餘時間唔洗旨意，幾好態都係後備

如果唔出賓周馬
比占士踢假9就好了
不過賓周馬應該正選到退休

原來牙朗全場得14腳傳波

今場灰過輸4:0嗰場

條友跌到咁仲有得踢皇真係笑話

屌原來有隊醫講bald唔聽醫生講死都要出

轉陣收起賓周出占同伊斯高夾阿朗喇好嗎

22連勝個排
無獨有偶
就係冇猩猩
有咩含意？

有價好賣

好想睇達仔，伊斯高同占士一齊擔大旗

前幾場咪有

訓醒都仲係好撚嬲
光頭佬幾時先肯接受班後備勁撚過BBC
Isco咁既質素係國家打比竟然1分鐘都無得上

尋日中路防守又係得啖笑
中場得2個人守
打jer咩

占士又係黑仔 一出黎入波 本來加晒分 點知結果都係輸

猩猩本身波底價，係死球功架好同夠快
簡單講係一個快版咸爺，其實限制咗皇馬打法變化

所謂BBC 跟本夾硬吹出黎
一個條條fing
一個玻璃人

唔好再霸住個正選啦好嘛

拖舟比人炒可唔可以帶埋佢契仔

出isco等於禾皇有個小花咁啦

咁又唔好講到大聖垃圾咁
佢不嬲傷完要幾場操起架啦
怪就怪光頭咁都照出去唔出伊斯高/ 阿辛

希望巴依一球絕殺可以踢撚醒拖舟

黑氣石 打少個求和咪算囉

未傷好照出
球員自己都有責任啦
傷完要幾場操起你踢乜柒疤菜姐

尋日美斯真係勁
真係比佢拎波上腳得太輕鬆
有kroos真係唔洗指意有高壓逼搶

要出高仔 克羅孖寶

其實我覺得對面個龍上身程度仲勁過navas
benz 個近頂

安76個陣bbc係勁既,個陣賓施馬走出黎做波堅世界級,同bale無咁多傷ma
安76 tune人其實有一手,最撚仆街係佢勝利11人
btw,欲奧斯好明顯疲態跑唔郁,佢打拜仁個陣走好多

卻佬本身體能就差安76第二年已經操好左好多

出曬班後生仔仲好睇 進攻行雲流水

唔洗依家妹90分鐘都係靠d -6波

放心 絕對唔會
條友賽後都係怪球員把握力唔好
最後企位錯先輸波
完全唔講自己出陣既問題

但佢琴日真係無力又無態
角球都斬唔起 迫搶又做唔到

卻奧斯佢第二年唔係安76教,如果要講我係賽前話收卻奧斯同摩迪,第一輪國家打比伊斯高同高華錫都打得唔錯,佢地國家打比完全無驚過
如果我係會放442,前面莫拉達搭占士,中場咪卡斯米路搭3個新生中場,後防不變,呢個陣週中成個中場線基本上無出過同後生,同巴塞鬥搶

馬後炮食屎狗
係企錯位你唔撚叫佢地縮番後拖慢求和

教練黎架你 屌你以為自己落緊場踢咩光頭佬

多個防中講咗好耐，高仔都唔係守得之人
係拖舟當佢真防中咁用

最有可能失分都只係得對華西果場

格狗好似搶緊分護級?
邊個話格狗會易打

哪來的自信
兩回合對馬體又傷幾件

而家既防守 把握力
對拉科都未必食硬

咁你覺得仲有邊場會失先

我相信下場佢會幽返副選打 至少我比較信達仔

唔輸都偷笑喇，得返一個中堅咋

isco同達仔必出啦屌
但依家第一選擇係辛仔 如果機師出得既話又係出機師
仲有光頭佬對高仔真係好無信心囉 十年都唔出一次

最多咪米路墜後捱一場

仲有
拿祖之後食多張黃要停賽

真
對希杭都要失2球 就知呢隊閪波下半季防守幾撚恐怖

因為佢當左佢代米路同摩迪,佢兩個又全勤咁濟既,前者後生,後者其實就多d輪換啦,3張啦

華仔傷得7788啦 過多一兩場應該出得

冇一場有把握

切爾達
馬拉加

切爾達同樣打完歐霸先打我地 我覺得唔洗太擔心
後者就

對完下體之後要對西維爾
100%係西波

西維爾作客仲西

自己斷送大好江山，怪得邊個
isco、morata本身有料又有態又夠後生走上走落，歐聯同打巴竟然一分鐘都無得出，on9到暈

兩隊鬥西 咪有機失分

只要果場唔chur死正選就應該得

打希杭果場咁ge表現都說服唔到光頭佬出佢
有咩好講

好難
通常連續兩場對強隊
光頭佬都唔會點輪換

我係isco 就唔撚續約走去第二隊啦
仆街光頭佬口講想isco 留低
會比佢更多上陣機會
事實就大戰一分鐘既時間都唔比佢

屌你老母光頭佬帶埋binc馬扯啦

go my la diu

而家唔係話冇機會贏

但真係唔好再失on9分

又一季雞胸

其實出死bbc真係on9
擺明冇態，我唔敢講後備勁過佢地
但至起碼你出後備有態果堆一定同你博
同埋人地唔知點防你，你得個bbc
我老母都識防啦

唉唔好再迷戀bbc 啦光頭佬
你老味轉陣啦
真係好嬲
Bbc西左好多場啦
上場歐聯咁早換出isco諗住今場正選啦吊你一分鐘都冇

如果能夠連勝到季勝奪冠 我支持光頭佬連任

立此為證

Gun

咪就係，上場換完isco即刻輸晒中場
點知今場冇得出

光頭佬連任，但賓斯馬不了

午安喲 辣殺皇執柒左未

綠豆號笠水號啟航未

isco由妹下妹下進化到撚狗式控球
仲有夏神式cup大位遠柱 加埋真皇獨有last min心臟病絕殺
連後備落黎猜5分鐘都無
早走早著啦 最緊要第時倒戈唔好剷草

光頭仔我覺有料既
開波個排陣我捻唔係佢話哂事
我捻應該都有受到佩狗影響迫出bale

船都沉撚埋喇 大家搵個山洞捱過埋今季算啦

但監獄馬就真係光頭仔契仔黎

大家入返地核啦

銀河廢艦

希望isco快d續約

潛到開季

Isco 咁搞法會唔會走

今年有一冠我迷拖一季

好撚中意isco

雖然好多新聞話佢續約
但光頭佬咁出法 真係驚驚地

世冠

呢個我計上季

Isco都叫對拜仁正選
達仔？對馬體拜仁巴塞一分鐘都未出過

出個契仔馬真係笑而不語

達仔都預左
但isco

我已經預左達仔走

前場真係要變
最撚驚佢唔買前鋒
J大波拉 基沙文果D唔現實
所以好想要新享利

對下體真係要醒醒定定
主場俾人偷到一粒就係咁先

最後原來係奧巴美羊

入硬架喇

華仔 幾時出得返

C朗真係唔沉得 一沉就成隊玩撚完

尋晚得辛仔同navas踢得好
其他都好差

皇馬個個位都頂級
係前鋒癈

哩d阿媽係女人嘅說話係人都知
但拖d排陣唔屌唔得

戴巴拿、基士文，基利安洛天
買唔到其中1個下季都唔撚洗踢 黎緊BBC只會沒有最廢，只有更廢

出得返都要失波啦 呢隊皇馬係唔識clean sheet架

屌換走bb事但一件上isco成件事已經唔同晒
Bale傷完又傷
世三一場比人侵犯咁撚多次都唔會傷
你仲叫我點信bale可以單天保至尊
都廿七廿八
傷多一兩季就玩完啦
三十佢仲有撚貨交咩

有人肯黎做賓周後備

打疤又變左懷念迪馬系列
好掛住迪馬高速過人

琴晚如果係
C朗
辛伊迪馬
米摩
肯撚定唔洗輸

我皇對上一次clean sheet係幾時

3-0果場

我怕就怕...絕殺

Agger 真係心痛到仆街

真 好多靠速度既球員一傷就一沉不起

Kaká

果下成個人呆撚左 最尾5分鐘我想刺激啲 熄左手機 啲入球通知劇透 點知真係有波入 不過係對面

我都熄左
點知..

真係明明唔使輸，自己囉拎

卡卡咁佢始終有腦踢波,好多時奇兵上黎都做到野既,但BALE佢傷左真係無左爆邊,所以佢唔好夾硬黎,又唔知自己踢法好靠身體

老實講,D人而家話一射就入,其實個D失波根本係輸硬,單刀,12碼,3-4碼近門射波/頂入,大佬,呢D波可唔可以少一D,我而家基本上見到一場裏面有3-4球,人地拿華斯救左2-3球都要失1球啦

今場真係美斯勁

上場對拜仁都係,又輸12碼又OG,我覺得而家條後防線對比練聖卡個陣咁既後防線好少少,老實講要執下D防守,尤其歐聯,不嬲防守係為之首要

比佢咁輕鬆攞波，永遠得米路去逼佢

對拜仁都唔會咁樣放洛賓啦
今次仲要係美斯

如果bale連速度都無埋就真係要賣喇
典型屈身體質素既球員

咪係囉好心學下袓記點守美欺喇
人地次次都幾個去逼佢，我地今場就得米路去逼
邊有人可以一對一mark到美欺

防守真係好大問題
睇祖就真係知咩叫防守啦
不過冇既要傷既都傷哂
仲要拉膠停埋賽
望就望華拉尼快d出番黎同埋要有態

拉膠有時真係好撚on9
明知依家中堅個個都傷哂，仲咁魯莽攞張紅牌
真係好撚驚米路越黎越似佢，到時就有2個炸彈

拎完紅仲要拍手

係街見到人著垃圾皇主場
重要印賓周

咁多件波衫入面
真係得巴爾同賓周唔印
決定係冇錯

個陣應該係同biggay互屌緊

睇番上次好似話拿大哥拎多張黃又可以休息啦
到時拉膠又未出黎，華拉尼又未得
諗起都

上面

到時條後防就精彩

聖卡斯都係咁活過來

C7 B9 B11
I22 A20
K8 M19
C14
M12 C2
N1

皇家馬德里在西班牙國家打吡以2：3不敵巴塞隆拿，不過皇馬左閘馬些路表現，即使這樣也不代表皇馬實力比巴塞差。

西甲聯賽爭標變得激烈，因為巴塞剛剛在打吡戰以3：2擊敗皇馬，美斯92分鐘入球決定勝負。

現時巴塞33戰得75分排第1，皇馬32戰75分排第2，兩隊仍然未分高低。皇馬仍然有機會繼2012年之後再次拿到聯賽錦標。

馬些路賽後表示，皇馬今場已盡全力：「大家都想在國家打吡得到好成績，我們少打一人仍然追平，只是最後階段失守了。」

「最少我們輸得漂亮，可以抬頭離場。我們在歐聯及西甲雙線作戰，一定要小心應付，今場輸波不代表我們實力差。有時一點細節便影響比賽，但我不會評價球證，最重要是勝不驕敗不餒。」馬些路說。()

最後戰術犯規都唔做

最尾輸波個樣都幾後悔冇犯

肯撚定係上次打吡完封美斯之後佢就覺得自己好撚勁

唉 佢自己都有講

"我覺得不是僅僅一個反擊就可以解釋的，最終都是細節決定勝負，所以還是我來承擔責任吧，我當然應該攔住羅白圖，如果當時我對他犯規了，那美斯就不會有絕殺了。”

果個位卻仔好大責任，但睇黎上場對拜真係chur到佢冇力
如果一開始冇出Bale既話就多1個換人名額換Isco出黎防

沾屎就慘 唯一做功臣機會都冇埋

仲準備今季要迷占

今場角球都開得好差

占士踢十分鐘仲多威脅過bbc

牙朗頭十零廿分鐘都唔差

嬴完拜仁好似成隊波以為自己好勁咁,結果大教訓
不過仲有機會既打少場,爭氣D唔好輸埋D ON9波都唔係無機

點解仲有人可以幫bale講好說話
1億先生黎到第4季踢左幾耐好波
講緊1億買返黎踢半季好波都唔知有冇就鳩埋下半季

其實不嬲都係咁，開賽前比人睇死個心都定d
比人吹奏真係打定輸數

得閒都有幾場防反鳩奔半場傳中比我朗入波既

今年踢歐國搞到又癈又殘
唔望佢今季再出場 反正咁既態真係變雞肋
希望佢抖夠 下季先再黎過

光頭佬有d料
佢換人全部有用
阿辛斯奧傳左幾球靚波俾阿朗
但阿朗可能無力 入唔到
占士仲要入埋波

不過光頭佬死攬賓周馬 我就真係唔撚明
上半場 有球機會波 雖然唔係易入
但賓周馬射到成個草地滾球咁撚樣 仲要係無角度 射龍 我屌你啊 邊忽似前鋒

無佢又無阿占入波
所以都係輸
捧得皇既 都知希望越大失望越大

始終係球王 仲要攻中
睇人實準

其實今年除左對希杭個場
根本占士上場大部分比賽都係做到野
不過算啦
光頭佬正係收order出人

正選出錯咪顯得換人有料

巴爾尋晚真係離哂大譜

最好破轉會紀錄買前鋒
咁監獄馬就坐硬後備

傷追人

新享利

覺得唔關事 佢招成名技比人睇穿晒
依家係練到成身肌肉，但速度又冇埋
真係唔知佢仲勁係邊

Bale go mu la

頭
仲有經理人同佩狗

咁撚大隻咪又係玻璃人
成日傷你美斯咁勁都冇用

佢都算練成頭球啦
有速有力量有身型
其實已經好尾機

但係技術唔夠好
組織力真係冇乜
一係斬一係回傳
唔會有小組配合

Bale工資稅後2100萬，基本上皇馬每年都要為他支付4000萬歐元以上的薪水

幾好搵

講個笑話
isco 250萬
積仔 300萬

bale仲話係c朗接班人 ,笑撚死人咩

沾屎躝既話 咁不如猩猩躝先

咁玻璃幾勁都無用

占屎練好啲帶波同控波留得過

呢件標價成1.2億

咁賓周準唔準呀

已經係歐聯賽場證明左自己

睇個勢都會走人

世三，辛仔

呢度好多人睇唔起世三架

如果4強係對摩洛哥 等佩狗睇下佢帽子戲法血洗班拿貝
咁就有機會天價買佢

我鍾意世三 早一兩季入球荒 成年冇波入果陣都迷緊

不了，有isco bb

其實睇大家點睇
世三即食
辛仔仲要經驗
不過買世三等於推辛仔落屎坑
好矛盾
不過猩同賓周兩個真係好自為之

而家隊波既問題係中場冇活力
拎波就正係分比2邊閘後上
中間用kroos modric 米路係完全冇組織可言
賓周條撚屌一早下滑哂
猩猩就係打反擊既材料 都未計玻璃腳

另外其實kroos真係可有可無
防守打少個
進攻得招穏陣橫傳同分邊
一對d壓逼勁既佢冇能力擺脫對手
其實最好收kroos同猩猩
出Isco 同占士打442
你地會話占士控球唔好
但佢起碼可以同isco modric打小組去掩飾呢個所謂缺點
而且比個波由isco同摩迪去帶
占士負責killer pass同遠射係最好

不過算啦
講一大輪
下季繼續bbc
就算呢2季已經證明bbc名大於實

bale有價冇市呢下折墮

成日話bale上季單天保至尊
屌你全隊最貴轉會費
緊急Carry全隊就基本野啦
老實講買到大bra拿都可以好似bale咁保至尊啦
唔講仲以為bale值十幾鎊

今季變返pat屎
其實兩件b我覺得一定要清走其中一件
Bbc三個等波到加兩中場不斷分邊

幾千萬買個文員番黎做咩

文員都做唔到 貼錢養傷 我屌

岩踢英超
一係比佢做自由人自己揾空間其實冇問題
但係皇唔可能

猩猩其實打左做猩一招一樣係冇問題
條友唔夠技術腳法打右邊
你幾時見佢成功cup大位射入？

依家英超隊隊都逼搶 下下都要波又要人
佢番去英超踢翼可以捱到幾耐
以前踢閘都唔覺佢咁易傷

跑得快而高大既人對腳負擔大就一定易傷
所以先成日話C朗係鐵人

賣得返原價多少少心足

唔計防守 卻奧斯有氣有力分波做得好呀
多左好多前插做配合
成隊都識造返波
係佢冇力先閪姐

佩狗大撚把錢 又唔係做得水魚少

其實猩猩唔係廢
先唔講佢玻璃
佢既身體條件 速度 斬波 頭搥 遠射係有威脅
但本身技術唔夠幼細係令佢唔會上到最頂級原因

所以同一般強隊比較
皇好少可以贏得有統治力
因為d波基本係2邊斬
中間冇乜配合組織
反而出後備人腳仲多d野睇
其實好諷刺

占士打前一格打SS好過塞係中場,卻奧斯佢唔係可有可無,控制節奏個方面真係皇馬頂級,不過我都覺得佢有時謹慎得濟
老實講摩迪老啦,尋晚佢既覆蓋率低左好多,根本佢無可能在場場滿場跑,雖然我都難做,不過出場時間減少下,仲有高華錫
其實最主要係C朗,因為佢一係場上面好決定到球隊入唔入到波,至於其餘兩個B就真係可以出少D
不過出死BBC可以話係皇馬照排,某程度上個主席又係仆街黎,總之出咩人除左個領隊之外,仲有個濕鳩主席阻鳩住晒

同意 話就話kroos modric都係世界最top既中場之一
但永遠中場都好似唔夠人搶咁
硬係唔可以係中路做波上去
次次都分邊傳中或者快反

用442都未嘗不可 433都係睇重bbc剛剛組軍既威力
依家咁撚垃圾 轉番442好過 只出bc/c

上季係夠搶,今季摩迪走少左,卻奧斯就不嬲都咁既走動(拜仁個場係搏左命走),卡斯米路ON9左,咪變左咁,前面BBC又唔係成日返

死攬bbc係最大問題

bbc 功能單一 d波又成日斷
中場幾勁都無用啦

都係果句
冇伊斯高冇足球

噚晚場波真係峰迴路轉:

1-0
1-1
1-2
紅牌
2-2
2-3

2個B都要棄
轉踢41212
留得到就留哂Isco asensio James
打雙箭頭 牙朗最前 james打副鋒
Isco攻中
咁樣應該最好 或者入個前鋒搭牙朗
不過達仔如果打雙箭頭作用應該會同朗重疊左

都係果句摩迪要試下踢後備
俾isco擔大旗啦
依家中場踢得太工兵 完全係浪費

BBC其實好睇個賓施馬,以前就係靠佢走出黎HOLD住個波做,記唔記得前兩季作客巴塞,賓施馬個陣仲未跌watt,佢一下後腳俾c朗入攝追平,但佢而家已經無左呢d波
放棄433,轉打442,甚至5個中場,而家正選中場線走動量cover唔到433,而我地又唔係玩控場,咁樣會跑死人

如果我係疤狗真係爽撚死

摩迪可以好似C朗咁抖多d
試多d高仔
高仔覆蓋面都好大 又快

占士,伊斯高同達仔真係值得多d出場機會，而家個所謂bbc不倫不類，再唔變陣今季聽雞胸

今年巴塞中場近十年最廢咁濟，但咁都搶唔贏，控球仲要4:6

美斯係勁
但尋日除左標記唔住佢
仲3番4次比人對閘輕鬆後上
so9又成日有空間走身後波
疤條中場拎親波都起碼有2秒睇定黎傳
成個體系壓逼唔夠
反而打少個瘋狂逼搶就發現其實疤根本唔係咁穩陣（除左美斯）
個陣個勢係最好

中場中路有幫手既話 賓施馬真係可以踢得好好多其實

帶唔生個波
又冇小組搓散咪下下大腳斬
之後比人拎返

抄3-4-3

賓周同ISCO呢2個踢法幾夾

不了，唔知支超有無性趣買隻監獄馬

平平地7,8千拎去

都係既 有好多賓周背住龍門攞到波
無個攻中上嚟比佢傳
搞到佢焗住要夾硬分邊
不過佢d把握力同埋門⋯⋯
都係買過個前鋒啦⋯⋯
可以既話 我覺得基沙文/大巴拿都做到呢個效果

隔黎仲有尼馬可以第時擔大旗，反而我地有人才又唔去珍惜 永續isco啦

正氣同伊斯高一齊出真係可以好好
達仔又成日打單中鋒卻拉左出去拎波變左最前果點真空
正氣反而會睇c朗係邊先拉

btw正氣撻q呢樣野到底要點先改到

琴晚球頭鎚真係做得幾好 點知對面個龍咁都救到
但其餘時間都好似比人鍊住個袋咁

永遠係禁區頂都雞腳

腳佬有潛力做新一代嘴炮王

條友成日唔聲唔聲出個post串9人

棄咩賓周
醒下啦
人地佩狗上個月先話想賓周係皇馬掛靴, 又咩施丹朗拿度混合體

朗拿度嘅短置
拖舟嘅國藉
佩狗係唔係由細睇賓周踢波睇到大

而家佢既體脂率低過10%

所以我都話442先啱莫拉達,433就賓施馬,但433一邊就廢左,另一邊就無以前咁癲狂入波
442至少可以平衡中場攻守,但你要出賓周,又要c朗,係極難搞,但至少黎緊幾場都盡量出下副選同轉陣

玩fifa賽季半場已經大炒疤狗4 0
但係好撚空虛

其實442無論係正選定副選都有著數
正選黎計bale可以打返左邊
Isco james都有機會打左ss/amc

details

唔差在試埋343

不了

4-2-3-1

唔夠後防用
343
米路 拿祖 積仔打3中堅

出番去啦屌你老母
垃撚圾現在台

4231最後落場就變433架啦
除非朗放正前
搵兩個有回防意識嘅翼

米路一定場場拎牌

死疤狗台，不了

今場波真係證實
占>bbc

利伸反占

隻死疤狗

改造埋米路打中堅

4321
3個中中,兩個攻中

講過好多次啦
其實以皇嘅人腳黎講
可以玩好多變化
但老實講佩狗唔會比
伊斯高3000萬同bbc比係蚊比同牛比
沾屎都搶唔到正選啦
其實沾士打機黎講係幾唔錯

講打機 賓周都係神鋒啦

出面啲人酸牙朗拎歐國杯冠軍
屌你老屎阿根廷靜係前場都贏葡萄牙成條街 贏唔到冠軍講乜閪都冇用喇

後：細佬 比比 拉膠 積
中：米路 卻 摩 伊
前：朗 正氣／達／辛

以而家既人腳 咁樣排真係最好 我覺得

講咁多做咩，下場咪又係bbc

B個頭咩 再唔出morata一定輸

鬼唔知出isco,morata咩，跟住下場又賓周同bale傷好即刻正選

Bale一定唔會出啦

新享利真係過多兩年仲係到先算啦 18歲仔 你1億買返黎 傷一傷變左謝斯你含柒都冇味啦

我地佩狗無野叻

係出手就大巴拿啦 夏殺黎到都係要睇隻垃圾馬我就不了

支持佩狗all in dybala

基沙文 大巴拿是但一個
世3就不了

典解賓周馬有免死金牌 但會然賓周馬最撚勁就冇

你個分身比人bam左？

如果比比大哥係到
佢應該可以封死球王

支持dybala呀 又有型

我係fb都見到有人話世界盃亞軍>歐國盃冠軍
原因係世界>歐洲
大老保方講過好多次亞軍係冇人會記得

真係好鬼型

靚仔又後生
大家FIFA買佢圓夢啦
我就唔信今年買到啦

dybala岩先先入球靚波

皇家馬德里 餘下賽程

西甲 27/04 03:30 拉科魯尼亞 對 皇家馬德里

西甲 29/04 22:15 皇家馬德里 對 華倫西亞

歐聯 03/05 02:45 皇家馬德里 對 馬德里體育會

西甲 07/05 02:45 CF格蘭納達 對 皇家馬德里

歐聯 11/05 02:45 馬德里體育會對 皇家馬德里

西甲 14/05 --:-- 皇家馬德里 對西維爾

西甲 21/05 --:-- 拉科魯尼亞 對 皇家馬德里

win, lose or tie, Madridista till I die, hala madrid...

21號係打馬拉加

皇家馬德里 餘下賽程

西甲 27/04 03:30 拉科魯尼亞 對 皇家馬德里

西甲 29/04 22:15 皇家馬德里 對 華倫西亞

歐聯 03/05 02:45 皇家馬德里 對 馬德里體育會

西甲 07/05 02:45 CF格蘭納達 對 皇家馬德里

歐聯 11/05 02:45 馬德里體育會對 皇家馬德里

西甲 14/05 --:-- 皇家馬德里 對西維爾

西甲 21/05 --:-- 馬拉加 對 皇家馬德里

win, lose or tie, Madridista till I die, hala madrid...

屌全部3點
又要睇完嬲到訓唔著

想坐u架笠水號了

改返

早場打華西 西波

仲有17號切爾達

hi

bb

屌奶星
漏左場補賽

打呲

原來大巴拿又入靚波

2日一po

【得返拿祖】拉莫斯領紅下場停賽，皇馬再次陷入中堅荒
由 有皇氣於 45 分鐘前發表

三分全失、巴爾傷癒復出再傷出、加上拉莫斯領紅。今晨的國家打吡對於皇馬來說，可謂得到了最差的結果。在聯賽踢少一場跟巴塞同分的情況下，皇馬未來的賽事經已再不容有失。

雪上加霜的是，拉莫斯因今仗領紅將會被罰停賽一場，加上離場之際疑諷刺球證，可能會像早前尼馬一樣被追罰，而這將令皇馬週四對拉科魯尼亞一戰甚至往後的比賽陷入中堅荒。現時皇馬的正副選中堅只有拉莫斯、比比、華拉尼及拿祖四人。比比提早收咧、華拉尼雖然經已復操，但上陣機會甚微、加上拉莫斯因領紅而停賽一場，意味著下仗皇馬僅餘拿祖這一名中堅。

▲ 拉莫斯離場時疑似向球證拍手，可能會被追加停賽。

雖然拉科魯尼亞現時只位列西甲第十一位，但皇馬在後防天殘地缺的情況下亦並無必勝把握。面對如此險境，預計施丹可能採取的應對措施有三個。

一：丹尼路客串中堅
雖然丹尼路在右閘位置表現差勁，但身高一米八四的他身材高大，其實有轉打中堅的潛力和素質。而似乎唯一像樣點可以容串中堅的球員，就只有丹尼路。不過，以他今季表現出的防守意識及走位，要轉踢中堅絕對有相當難度。然而，這亦是其中之一個可行的辦法。

二：提拔B隊球員
現正征戰西乙的皇馬B隊其實不乏青年才俊。近日，《馬卡報》就指施丹正準備徵召B隊的副隊長 Mario Hermoso 以填補中堅位置的空缺。不過，拿祖本來就只是皇馬的後備中堅，若再拍檔毫無西甲經驗的 Hermoso，相信亦有極大的風險。

三：卡斯米路客串中堅
卡斯米路近季作為皇馬中場的防守屏障表現非常亮眼，更漸漸成為皇馬必不可缺的中場球員。以卡斯米路的防守能力及身型，絕對有能力客串中堅位置。不過，過往施丹曾數次排出沒有卡斯米路的正選陣容，結果多次被中下游球隊逼和甚至三分全失。因此，失去了卡斯米路的皇馬中場仍能否達致攻守平衡，是施丹唯一需要應付的問題。

😭😭😭😭😭😓

收返diego llorente

其實肯出isco
已經減輕防中本身嘅負擔
其實冇得揀一定係出米路做中堅
中場高沾伊
伊斯高做多d防務幫高仔執漏
沾屎我都唔多like佢
但係冇得揀嘅情況下我選擇相信沾
前面朗賓辛

沾不了
我要肯防既人好過
寧願出機師鳩搶

仲賓

打錯
朗達辛

442啦屌
起碼攻守都平衡
FF

反邊個有用咩
拎到冠軍再反都未遲
哩家情況嚴峻
我真係唔想見BALE機司哩D垃圾出黎妹

捉到你偷偷地迷賓啦

冇MOOD同你講笑

有買
擺咗佢同達仔打雙箭頭

見你之前踩到沾連2隊都冇份先

fifa隻bale體力極屎 打到70分鐘會冇氣

擔泥啦
阿狗都係搵夢遺打中堅先幫佢練到防守咁撚勁
擔泥=新施華

唔好搵d咁嘅野玩
反正中場有人 梗係米路打好過

腳仔同摩迪真係攰到仆街
睇見bale出黎又傷
中場有活力而又唔鳩嘅得返伊沾高
唔信佢地信邊個
完左賽季先繼續反

玩到佢30歲啲數值係咁跌
我朗打到35 跌到80

其實唔講真係唔覺擔泥有一米八四

我最唔中意沾係佢唔守
所以出機師鳩搶點都好d

米八四撚夠高 我都米八啦

屌你老鼠 全部西波

Sor我得175
我係矮撚

戴耀廷.gif

442就
積 米 拿 馬
司 高 伊 沾/辛
達 朗

或者
積 米 拿 馬
伊 高 辛
達 沾(ss) 朗
辛仔打左中場會唔會好d
推沾打ss 就係4312 433 嘅變陣版
攻就433
守就4321
咁樣點都好過433賓周bale

點解琴日唔俾我迷占

4月24日 在皇馬今日的訓練中，華拉尼已歸隊參訓，他可能將會以正選身份出戰拉科。

華拉尼的回歸將會解決後防上遇到的問題，皆因隊內只剩下拿祖一名可用的中堅
。

佢又慘既
難得有機會做下英雄

見好多巴打跟隊
最尾都冇得迷

唔該唔好再傷

迷沾大敗

講真真係無心情講呢D
睇下主席都靜左就知

雖然話就話冇運
不過真係踢得差，唔值拎三分

肯撚定有一場會豬

或者豬哂

佩狗要拖舟出bbc
拖舟明知bbc冇料但屈就
輸波個個怪拖舟排陣on9
拖舟一個屈尾十推比d球員話最尾唔守所以輸得咁難睇
拖舟又贏

西甲同分拎第2
之後負碌入歐聯決賽 決賽比人加時119分鐘絕殺屈居亞軍

四強出局啦
撚入到決賽咩

屌 好驚又要食雞胸 皇狗鳩開有條路 冇哂信心 連輸西甲歐聯

留意到有唔少皇狗ff踢決賽 四強提都冇提
把皇馬看得那麼高

唔使驚！輸硬

其實呢d情況應該要叫(拿佢如果有叫但d球員上腦另作別類),施丹係咪會成為名帥我唔知,但佢起碼會做輪換,只不過我覺得應該要更加利用優勢,而家人就有,睇下黎緊佢夠唔夠擔用,施丹亦都應該明白黎緊連續3-4個星期一週雙賽,無得唔咁做
老實講,佩狗可唔可以收下檔先,我15年皇迷有10年以上就食佢d屎,你話無俾壓力呢,我點都唔會信架啦,呢d濕鳩主席
btw bale應該自己聽軍醫,如果手尾長真係自己攞黎

出賓周馬就一定係佢自己意思

對馬體會唔失波 我挽留占留低！

都講撚明負碌都jer住晒
好明顯決賽現場睇人拎冠軍最撚慘啦 係要衝出黎懶醒

佩狗打手食撚屎

正西波

9up only

直線想沾屎走
條防線個窿仲大過你屎眼

咩40不敗 已經見到22連勝果季既影子
就算棄歐保聯都難贏西甲
已經有定準備雞胸 今次認真唔係燈。。。。

好撚gay
大家小心

光頭佬黑暗兵法團結左皇區迷占反占

不祥人

屌你老母 負你老母

佩狗打手

公子獻頭

如果bale真係自己話要出場，佢真係抵撚死

基沙文經理人：正考慮皇馬曼聯報價

基沙文是轉會市場上，最受矚目的球星。這位馬體會天王的未來，正受到歐陸各大豪門的密切關注。面對頂級豪門的邀約，基沙文究竟如何決定自己的未來？對此，基沙文的經理人（顧問）給出了最新說法。

基沙文顧問奧爾赫斯（Eric Olhats）表示：「基沙文合約中有1億歐元違約金條款存在（8400萬英鎊），這是難以迴避的。我們正在考慮最合適的報價，包括皇馬和其他球會的一些報價。」英媒透露，基沙文現如今正在考慮皇馬、曼聯等豪門的報價。

此前英國媒體均透露，曼聯將在今夏全力求購基沙文，現如今格子顧問的表態，讓曼聯看到了挖角的希望。《太陽報》分析，基沙文顧問的意思很明確，那就是買方球會必須得支付8400萬英鎊的違約金，才能得到基沙文。

在此次採訪中，基沙文顧問奧爾赫斯還排除了格子加盟巴黎聖日耳門的選項，他表示：「去年的時候，巴黎聖日耳門對基沙文真的有興趣，但今年情況變了，基沙文不會再考慮他們了。」

最近三個賽季，基沙文在馬體會表現非常出色，他在為馬體會出場的153次里，攻入了82球。憑藉如此驚豔的表現，基沙文也成為了如今轉會市場上，最炙手可熱的球星之一。

買買買

站穩陣腳先喇屌
今年都未搞掂

8400抵喎

贏到波出咩人都唔緊要了
出擔泥打中堅都得

有冇覺得牙朗個髮好柒
係咪啲頭髮疏咗

話寧願出機師係咩心態
出擔泥踢翼都好過佢

執金毛

唔理出邊個了 只要唔好輸波

Gel返好佢la
Dup哂落嚟好冇精神

好撚失落 唔開心左成日

出機師唔係要黎攻
放佢響中前場狂跑狂搶減輕中後場壓力而已
出丹尼路佢唔自爆都偷笑

我諗起之前阿記個蒙維爾有一排打完中堅之後打閘穩定咗好多，會唔會擔泥試打完中堅之後生性利申ff

有冇咁多人係阿迷

擔泥出波係有既
防守就直接踢小個一樣

如果用防守角度黎睇係岩既
不過實際作用係點就唔知啦

迷雲

阿妓

我都係
係班拿貝輸比疤 搞到又比人笑係training ground of barcelona
仲要係咁樣輸法 85分鐘追平以為有得打飛機 但最後10秒一分都保唔住

勝敗好正常
唔好停留得太耐
前面仲有更多豬波

唔係阿迷只不過之前有留意下英超d比賽，我皇

三年兩個歐聯

前半段睇仲以為係D鼓勵說話
後尾諗真D
唔可以鼓勵西波皇
踩 給我往死裏踩
踩到西波皇一文不值

BALE黎既第一季歐聯決賽條友浪費左幾多機會
佢入個球都係迪馬創造出黎

又唔好踩到BALD一文不值 佢只係玻璃姐

宜家心情好差
一次過爆出黎

如果傷果個叫賓周馬你話幾好

踩 給我往死裏踩
踩到西波皇一文不值
Bald有種就用碌鳩大大力bin返我

Why not both

傷好再講啦

鳩白

點解呢到咁多迷4朋友
專迷16郎

真係唔明 入到足總杯決賽都好丁

粒仔你都好似係
下季繼續迷雲啦

有咩誤會？？

唉…本來和波好大機會拎聯賽
點知臨尾香

擔泥次次都鳩斬架喎 攻又唔得 守更加唔掂

傷得咁撚密,勁到美欺咁都無用喇

擔泥攻唔差既
佢廢係防守個到
痴撚線次次佢條右路俾人反擊
佢都慢慢跑回防
好似唔關佢事咁

佢斬波斬得好係得對上有出嗰場
唔知係咪練過定上身
不過防守依然垃圾

奇雲保定係曼城踢閘都係垃圾黎
去拜仁踢中堅就入左best11

奇雲？

奇雲定謝路美

梳 謝路美

雖然琴日不幸輸波
但球場氣氛真係一流
第一次睇西甲，第一次去班拿貝就係睇國家打比
感覺太美好，係荷包唔得討好

幾錢張飛？

其實而家都係垃圾黎
除左世盃上身左一場
早兩年R聯比小花扭到仆街

利申 反拜先鋒

對切爾達補賽應該應係最後兩輪西甲中間
切爾達主場係提子上面
最後作客 馬拉加 係西班牙最南面
無得飛過去睇埋尾

真係好慘 第一次睇大賽比人絕殺

Real Madrid are willing to swap two players to sign Juventus attacker Paulo Dybala this summer, according to Don Balon.

Zinedine Zidane's side are ready to offer both James Rodriguez and Alvaro Morata to the Serie A side in a bid to lure the Argentine to Spain.

都算值既

摸奶達
You shall not pass

當達仔人球咁撚

摸奶達9號
大把奶21號

出機師出黎鳩跑,我覺得佢反而做死d波俾人打反擊,佢連打拜仁都唔識自覺慢慢做,佢個日起碼係邊路俾人偷左3-4次波俾人打反擊
佢已經唔係上一季,上一季我大概見到zidane換賓施馬就一定換佢,因為佢個陣肯俾番中場再做,肯防,例子上年歐聯決賽我見到佢熱身都同fd講話一定換賓施馬(個陣施丹d換人亦都好易估)
所以我真係唔建議出佢,至於占士其實442我真係只需要佢跑番出黎駁腳再利用佢d進攻走位就得,莫拉達442開路真係食正佢個飯,所以佢搭占士我覺得係得,只不過呢個組合今年得打西維爾個場,至於433莫拉達個陣以前我直頭話佢唔適合,所以我以前話放佢出走其實我無異議,只不過我諗唔到賓施馬跌晒watt,bale就黎到傷多過踢咁
其實如果用人方面安76真係勁,解放摩迪,433用bbc,呢d都係佢帶出黎,只不過佢既勝利11人實在太過火

仲覺得機師鳩跑幫到隊波

唔賣達仔既話 你忍唔忍心睇佢坐多一年

續完長約之後越黎越閪

想像唔到賓周續埋長約會有幾閪

達子想踢世界杯正選 唔會同你等

viagogo , €900 多 d , 港紙 7600 左右

viagogo 好搵過炒樓

【星島日報報道】皇家馬德里在周日西甲國家打吡戰補時階段失守，最終主場2:3不敵巴塞隆拿。該隊教練施丹賽後直指戰將們無腦累事，在踢少一人追和2:2時貪勝不知輸，加上埋門把握力欠佳，最終吃敗破壞了其精心調動。

皇馬隊長沙治奧拉莫斯於七十七分鐘被逐時，球隊落後1:2，施丹立即果斷地以中場占士洛古迪斯換下射手賓施馬，保持中前場的串連伺機反擊，結果占士出場僅三分鐘便攻入扳平2:2的入球。然而皇馬眾將貪勝不知輸，追和後繼續施壓令後防空虛，在美斯攻入奠勝球時，主隊後防只餘三人。

施丹賽後直斥戰將無腦：「我們還以為能夠攻入第三球。我們不是欠缺智慧，只是當我們十人應戰下追平，然後繼續壓前進攻，那便是很危險的做法，球隊為此付出代價。而且我們亦錯失良機，實在叫人失望。」

根據西班牙媒體的最新消息，關於迪基亞的轉會如今出現較大進展，曼聯方面已經決定將這位門將賣出，他們準備和皇馬就此展開談判。

當地時間週一晚上，Onda Cero電台的The Transistor節目爆料稱，曼聯已經準備好就迪基亞轉會一事與皇馬進行商議，紅魔方面已經通過迪基亞的經理人文迪斯，將這一信息傳遞給了皇馬。

兩年之前，迪基亞曾無限接近加盟皇馬，但是由於在轉會操作上有失誤，這筆轉會在最後時刻流產，之後迪基亞與曼聯續約。《馬卡報》報導稱，由於這次失敗的轉會，皇馬方面一直覺得對迪基亞有所虧欠。

迪基亞如今還不滿27歲，正是當打之年，今季他仍然是曼聯不可動搖的絕對主力門將，英超出場31次，丟24球，各項賽事出場41次，丟35球。目前德國《轉會市場》給迪基亞身價的估值為4000萬歐元。

皇馬方面，今季，主力門將拿華斯狀態下滑明顯，多次出現撲救失誤，後備門將卡斯拿則缺乏大賽經驗。對於如今的皇馬來說，確實需要在門將位置上進行補強，而迪基亞就是最好的人選。

不過，根據報導，皇馬方面認為迪基亞目前的年薪過高，他們基本不可能像曼聯一樣為迪基亞提供一份年薪1200萬歐元的合約，首先這和兩年前雙方談妥的工資數字不同，其次，給迪基亞高薪會對球隊更衣室造成不利的影響。

報導稱，去年夏天皇馬之所以放棄普巴，很大程度上也和法國中場高額的薪資有關。

距離賽季結束還有一個月的時間，夏季轉會市場早已風起雲湧。

屌你老母 輸完第二日都仲係好嬲
打機都唔想用賓周同巴利
賓周幾時先肯入冊呀

好撚慘呀屌
用賓周換唔得嘅

bale 都有成2100萬歐?
迪基亞1200好出奇咩

華拉尼恢復操練

用賓周馬鬼有人理你咩

隊隊都追達仔
賓周go china la diu

最強教練

忍痛換走賓周

開心既係黎緊作客應該會出返作客希杭個陣
迷幻幻可以上返水

202122

一次過出晒幻幻
辛 達 機
占 錫 伊
金 米 拿 丹
kiko
拿大做隊短

做咩樹啊

卡斯拿好差咩
都叫青訓呀

對皇馬黎講唔夠星味都係死

La Liga chief Tebas: Messi is the best footballer of all time

張子強食撚屎！

23

渣維迷賓黨

咁你真係吹佢唔脹,事實佢換人真係有作用
唔係我地諗得咁簡單,75 isco, 85達仔咁求其

差唔多d英超豪門，祖記，連疤都想追isco,達仔，都可以唔出正選

黑暗兵法黎 好似係

但臨場即時應變真係垃圾呢

但每次調動完都-6追和加反cup真係吹佢唔脹

印象中都唔係好多次姐
調動完比人追和都有啦

唔好咁急出華仔住，搵米路客串住先
廢事急住復出又傷

密密操練 似想趕下場

講開又講 我覺得米路打中堅會大爆炸

有心理準備

你個BALD 唔該收收皮先
等到好返晒先出啦

老實講 新教頭咁計 光頭算係咁
佢係死攬兩個b姐
起碼佢踢得出皇馬風格(佢球員時代)既足球

邊撚到皇馬風格
兩邊傳中玩燒味
佢做得最好係平衡中場
出防中
佢個個年代冇左馬基列忍真係慘不忍睹
但睇唔到邊以前嘅皇馬風格

屌9施丹都係想佢醒
暫時都未有人叫施丹扯～

咁佢最大罪都係迷信bb姐
輪換、控制更衣室、打防反呢d佢做得幾好既

起碼輸波真係開mic 屌人
屌佢地攻曬上去
有翻啲威嚴

其實高壓>快速反擊一樣有 只不過入少左

有前無後咪皇馬風格
今季場場都有失波咁濟

呢個真 駁唔到

當年前面有前面踢
後面有後面守
急起上黎就鬥亂 同對面鬥球員質素 把握能力
-6足球係咪咁黎

第2個拉膠

有前咩清

華仔復出
ISCO續約

其實係近排前面兩個b太廢所以拖舟換isco,morata出黎之後一定順咗好多，跟本後面兩個先係正選

Wong Yeun Sung 致佩狗同光頭佬:下季isco同莫拉達一齊走你就咪撚阻止佢哋
記者面前就話會重用 轉過頭呢 一分鐘都冇 死攬大聖爺 大聖爺自一月復出之後冇場好波 仲要死攬
仲有 賓施馬係咪日日幫你含啊 得十條友嗰陣 仲係度hea跑 後備有莫拉達唔出
打拜仁一早收起isco以為for打吡 點知冇上過場
今年係巴塞中場最垃圾一年 連護級隊都可以逼到巴塞班人瀨屎
但皇馬做咗咩 波都冇搶過 4:6控球 仲衰過皇家蘇斯達輸3:2嗰場
BBC已經過咗去 巴爾容易受傷 傷完冇態 有態冇幾耐又傷不斷loop
賓施馬揀波踢 c朗轉打法
冇可能再用返以前bbc打法
場場用死摩迪
睇嚟今年又四大皆空

fb見到
係咪哩到D人黎

生日快樂
剩下賽事真係靠晒你
要健康

拖舟換後備次次都有用係因為近排前面兩個b太廢所以換isco,morata點都順d,作用大d,跟本後面兩個係正選

《馬卡報》報導，伊斯高的續約已經基本完成，最快將在今夏宣布，續約之後他的薪水將上升至600萬歐元，新的合同為期5年，延續至2022年6月30日。

根據他們的消息，上週皇馬在與伊斯高父親的會面中，球員方面終於接受了來自這份從去年聖誕節前就已經擺在桌上的合同。

伊斯高
丁左

應該好似華仔之前咁
應承比佢下季上位
唔係典會咁傻

最緊要其實係唔洗斷控球同埋做到生波
屌bale 次次接到波都係好公式
一係向前爆完一陣然後回傳返比中場/閘位
一係就直程向後回傳
你比ISCO用波起碼見到向前推進
MORATA都唔屬於等波到嘅球員
可以拉下空位都算係好洗好用
睇見BBC三個都等波到真係好撚冇癮
BALE 等波到就係公式踢波
賓周等波到就甩
C朗都會甩但起碼佢係埋門一腳處理方面好過兩條B
仲要靠C朗食糊
整個叫MIC 組合不知幾好

屌
大聖爺一半人工
哩個世界真係痴撚線

似鳩白/結衣

佢值得攞依份糧

我意思係大聖都有1200萬
伊斯高得600萬會唔會太少

迷沾會然出黎講兩句啦

西班牙《阿斯報》報導，施丹正處於不穩定的狀態當中，國家打吡中輸給巴塞讓施丹處於微妙境地。如果無法贏得西甲或者歐冠盃獎盃，那施丹可能會被替換。對馬體會的歐冠盃4強將在很大程度決定施丹的未來，施蒙尼可能成為法國教練的「判官」。皇馬高層已經未雨綢繆，開始探討一些教練的名字，而德國人路維是最熱人選。

路維與德國足協的合同2020年歐國盃後到期，不過他的合約中有一個條款：如果歐洲豪門球會邀請他，那他可以解約。豪門球會包括皇馬、巴塞、曼聯和拜仁等。

皇馬考慮的另外兩位教練都是英超的，一個是干地，一個是普捷天奴，不過他們現在分別被車路士和熱刺綁定。此外對皇馬來說，聘請干地也意味著風格的大轉變，因為干地喜歡使用三中堅戰術。

皇馬曾三次解僱幫助球隊贏得歐冠盃獎盃的教練，這三位教練是海因克斯、迪保斯基和安察洛堤。如果皇馬在西甲中跌倒，那麼施丹可能成為第四位。不過最可能打擊施丹的是歐冠盃對馬體會比賽中的混亂，被馬體會淘汰，這是佩雷斯無法接受的。

施丹或許預感到了什麼，正因為如此，在幾天之內，他多次重申，自己的未來並不清晰，「我是不是確定留在這裡？沒確定。正因為如此，我不用準備什麼。我正在為今季剩下的賽程工作，我知道執教皇馬的利弊，我只對下一場比賽感興趣，我會一直這樣堅持到留在這裡的最後一天。明天的比賽對我很重要，未來的事情我不清楚。」

皇馬內部對施丹的批評包括他對BBC的屈服，在賓施馬和巴爾狀態不佳的情況下依然堅持使用，此外他在一些比賽中戰術調整能力存在欠缺，而且對伊斯高、莫拉達、阿辛斯奧等狀態出色球員的利用不夠。這些球員因為總是被安排打後備，心裡有了不滿。

究竟係屈服BBC定係屈服佩狗

續完賣個好價錢😗😗

集中火力反巴爾ok?

集中火力反你ok?

Marcos Llorente has won 78 tackles in #LaLiga this season; more than any other player.

Real Madrid starlet. ⭐️

遲早都要收返黎架啦
不過意味中場要賣人
不過風頭火勢暫時都唔反某某
完季先算

米路後備

賓周？

收返洛蘭迪都唔洗賣人啦
同米路輪換防中位啫

isco bb

歐洲列強係咪得皇用單防中
好似隊隊都雙防中

isco續約

幾時到占士

咁都有得J

2017
3大雞胸

49000
成日ff占士去獌

最大獲係棋靈王都破埋燈

Gareth Bale will be out for 3 weeks & missing the games against Atletico.

對下體出isco

唔該抖夠1個月

抖到下季先出

agger 第一次見失效

今季咪出番黎唔該
如果最後係用辛去頂猩猩個位我諗我真係嘔血
係都要433

我諗應該要冇晒兩條B先會出442

照燈唔理

棋靈王都疲態 四月連場大戰用左太多燈力

休息下 留返5月再發功

去阿狗

其實bbc最撚on9係越位完唔會即刻翻後企翻唔越位嘅位
之後慢慢散步
畀佢又越位
長期打少3隻

淪為強化版機師 真係屌那媽

連三季都接近係靠條中後場黎贏波
今年冇埋比比大哥 後防都崩埋

靠隻馬就死撚得啦

香港真係好撚多雞
而家出街見到靚女都凝住係ptgf

你條女都係

冇都係

冇就你自己本身係

左右手都係

馬卡報:伊斯高續約至2020

係咪有誤會
我結左婚好耐
老婆沖繩人

禾老婆都係

係啊屌依家個3條友成撚日越位，真係好撚廢
連阿朗都係咁

巴爾好似又係傷比目魚肌 靠佢學左個生字

冇錯

根本都冇好過

那____

屌你

了唷

終於可以印Isco
雖然今年年皇馬carry唔到

主場都幾好
兩件客場真係著唔到

得閒睇返重播最後果野原來拿祖比人單擋左封唔到位先比左條私家路人射入

第一客設計一般般
利申 carry到

作客好靚

一早睇到啦不過得3個人守 抵輸嘅
btw點解仲要睇highlight

你著一定好靚

著黎比我睇ok ?

Agger
女仔著紫色作客應該幾好睇 又易襯過男仔

男人著成個gay佬咁
利申有件粉紅色摩迪

Yes u are gay

垃圾西波皇既直播冇睇咪睇重播

輸都好睇嘅

我係絲打

之前有諗過買紫客
見完實物就打消咗依個念頭

姣婆紫

紫bra肥婆

睇下點輸都好 輸bale輸運
不過克羅地亞孖寶幾好j

灰到到今日都唔想睇返場比賽的任何內容

等我安慰下絲打

求開解

本週笑話精選:

皇馬倘無冠即炒施丹 傳世界冠軍級神人接手
[url]
[/url]
夾硬踢國家打吡即出事 巴利倦勤一個月緣盡歐聯4強

全季未輸過12碼 五大聯賽只此一隊

原來屌奶星人過左黎

全季未輸過12碼 五大聯賽只此一隊

皇馬噩耗！巴利或提早收咧

【體育】皇家馬德里剛發表聲明，證實陣中威爾斯球星加里夫巴利左小腿傷確診2級程度傷勢，西班牙媒體紛紛推測這位「BBC」成員將提早收咧。

在剛過去的國家打吡賽，加里夫巴利（Gareth Bale）雖然及時從足踝傷康復過來，但他只上陣38分鐘就退下火線。皇家馬德里剛發表聲明，公佈這位威爾斯球星的傷勢：「經過今天所進行的測試後，我們的球員加里夫巴利......確診左足小腿受2級傷勢。」

該會並沒透露巴利的預計復出時間，但西班牙傳媒，包括《阿斯報》認為此君需要休戰1個月，換言之，他將會錯過兩場對馬德里體育會的歐聯4強戰，以及餘下6場西甲賽。

若屬實，除非皇馬能夠殺入6月3日的歐聯決賽，否則巴利等同提早收咧。今屆決賽於卡迪夫上演，這位威爾斯大紅人自然希望在江東父老面前爭取好表現。

係新傷定舊患？

卡比路爆炸性發言：皇馬次次都想踢傷美斯

【體育】前皇家馬德里教練卡比路認為，舊東家每次遇上巴塞隆拿都有計劃踢傷球王美斯。

剛過去的西班牙國家打吡，阿根廷巨星美斯（Lionel Messi）梅開二度，帶領巴塞險勝皇馬3:2，保持衛冕希望。擔任嘉賓評述的意大利人卡比路，日前語不驚人死不休：「兩隊每次在班拿貝球場碰頭，皇馬球員都嘗試踢傷美斯。」

「沙治奧拉莫斯的犯規一定是紅牌，看看他的攔截，根本是收山腳，這是罪行。」卡比路對舊東家的批評毫不保留。

談到絕代雙驕的比較，卡比路的答案非常清晰：「美斯的是天才，基斯坦奴朗拿度是優秀的球星。這場大戰，我們見到天才率領球隊獲勝。」

施丹強調巴利冇勉強落場

【體育】雖然加里夫巴利面臨提早收咧的厄運，不過皇家馬德里主帥施丹堅稱巴利在國家打吡前並沒傷患，並沒勉強派他落場。

皇家馬德里將於周三在西甲鬥拉科魯尼亞，會方剛發表聲明證實加里夫巴利（Gareth Bale）的小腿有傷，西班牙傳媒推測他可能需要休戰1個月，近乎提早收咧。施丹在賽前記者會上，堅稱沒在國家打吡勉強派巴利上陣。

「巴利當時是100%，他告訴我處於100%狀態，賽前那兩課操練是完美。（受傷）是我們不能避免的。受傷時而發生，這是球員的命運，沒有人可阻止。」施丹說。

「我希望他在球季結束前復出，這是第2級傷勢。是的，但醫生告訴我這是小事，我信任這兒的職員。」若然巴利真的需要休戰1個月，即代表他將會錯過兩場對馬德里體育會的歐聯4強戰，以及餘下6場西甲賽。除非皇馬能夠殺入6月3日的歐聯決賽，否則他等同提早收咧。

美斯咁危險 隊隊都盯到實一實架喇 即係全部想踢傷佢呀？

未試過聽人收咧收得咁開心
有冇巴打係咁

馬些路果下係唔抵幫

拉膠好似淨係停一場
政府又做野

其實直紅停3場都唔過份

西甲不嬲都係直紅停1場 同英超係唔同的

今季買左4件
2主1客同埋第二客
好正
利申淨係著過主場

今年買左球員版米路加歐聯世冠章
貴到痴線

之前印左華仔
早幾日印埋isco

今年我都有印米路同easy go

Btw 件球員版買幾錢？

其實今年雞胸已經肯定牙朗冇金球

我仲以為個個聯賽都係停3場
自膠

雞唔雞胸都唔會有

諗起早幾日有個post話4:1追到5:5

仆硬街啦咁

等比人binc 啦
On99 咁快打飛機

賤種

美欺國家打比神級表現，已經拎左金球

好好養傷
下季先好出黎

勁撚On9
四月都未完 係度傾邊個攞金球已經夠無聊
入面仲要有人講到阿朗拎硬 小花輸硬咁
On9都不足以形容

個陣好難唔j

歐聯入個幾球波都唔知有咩好j 一個杯都冇 宜家牙朗國家打比又輸曬 點樣贏金球啊

如果爆post 煩請各位開定新po貼埋link 我仲未想出公海

Zidane: I would not change anything

gg

棋靈王講句野

咩都唔好講

永續賓周

睇下賽程就知實雞胸

只有出占士先可以打救皇馬

救完皇馬去救最聯

賣返60M就救啦

牙維funson?

分身reported

快啲返去坐監喇

駁唔到
中場侵略性不足
要靠占士了

今晚睇德國盃算了
西波皇？不了

g

四月結衣胸

皇迷需要啲歡樂

下個post
迪基亞？不了

輸得抵既其實占果球入得太快太易
之後又打左幾球靚防反搞到成班心雄
最後個攻勢鳩磋其實就冇事
真係賭大細，贏就英雄，輸就雞胸咁解

唔係特別想嚟
咁貴 留返買其他人好過

買前鋒好過買龍門囉

樓上g

疤狗話拉膠凶球證無追加停賽，馬德里政府又做野
又唔講下自己平時圍球證

唔係同biggay講野咋咩

睇直播果陣已經睇得出係比基講啦

Cadena SER: Morata has decided to leave Real Madrid. It's clear he can't compete vs Benzema under Zidane. Last call was from MUFC's Mourinho

鳩白好波

Will you help Madrid win #LaLiga ?

Malaga coach Michel: "I spent 25yrs of my life there. I'm a Madridista. But I always want to win."

要啦屌
垃圾施丹

James' wife : "I cannot promise anything, but James wants to continue with Real Madrid."

親手送賤種皇上死刑台

為左個走下坡既前鋒放走達仔
笑撚死人

唔知高層決定抑或是拖帥決定 咁撚樣昆人返黎坐櫈真係好仆街

why post my wife?

小豆

真係好撚仆街
叫人番黎果陣又話公平競爭
番到黎就死攬契仔
屌你老母

除左碌賓周有機會細之外 我睇唔到摩拉打有咩輸比賓周馬

出黎做野識人好過識字

屌你老母呀 死佩狗

法國《隊報》報導，皇馬主帥施丹非常看好摩納哥天才前鋒麥巴比，這讓皇馬主席佩雷斯下決心在今夏引進這位18歲的小將。

據《隊報》分析，目前世界上只有四間球會有財力或者是願意為麥巴比掏出天價的轉會費，他們是皇馬、巴塞、曼城和曼聯。而皇馬在這四間球會當中具有一定的優勢，因為據此前媒體披露出來的照片來看，麥巴比小的時候是一名C朗的忠實粉絲，他的房間貼滿了C朗的海報，他也和C朗有過合影。並且麥巴比也表示自己很崇拜皇馬現任主帥施丹，他也願意有朝一日來皇馬效力。

而目前皇馬的財政狀況完全正常，這讓佩雷斯能夠不再因為財政問題而在引援市場上受限，全力投入到運作麥巴比轉會上。

其實呢個球壇有冇教練真係做到用人唯才
作為球迷聽落就好易 點解好似無乜邊個教練做到

駁吾到

雲加

除左雲加 真係諗唔到仲有邊個

電叻用2WORB喎

依家都冇出啦

其實一開波都有幾場好波，但之後就戇撚鳩鳩咁，佢都叫雪得遲，但光頭佬直頭唔雪，屌佢老母

佢都唔知仲可以救皇馬幾耐

屌帥

可能冇了 歐聯8強對拜狗係最後一次

收到風gap仔好努力溫書預備retake dse

西甲前瞻：皇馬B陣鬥拉科 華拉尼復出保漏洞

力爭西甲錦標的皇家馬德里明晨將作客處於中下游的拉科魯尼亞，在傷兵及準備歐聯4強大戰等問題下，料施丹將續以一眾星級副選的B陣容出戰西甲。而好消息是早前養傷的中堅華拉尼趕及復出，填補拉莫斯停賽留下的位置。

皇馬周一國家打吡不敵巴塞隆拿後，於西甲爭標仍佔主動權，但明顯已沒犯錯空間。不過明晨對拉科一戰，料施丹仍舊會以由艾華路莫拉達、艾斯高及占士洛迪古斯領軍的B陣容出戰。由於加里夫巴利亦在國家打吡中受傷，故可以預料BBC今仗會全線休息，由盧卡斯華斯基斯及馬高阿辛斯奧頂上。隊長沙治奧拉莫斯因上場領紅而需要停賽，中堅位置會由復出的法國國腳華拉尼頂上。

對手拉科方面，目前排第16下距離降班區有7分之多，故無壓力下或可踼得更開放，加上今仗有阿利巴斯、卡利斯基爾及古靴美托里斯由停賽復出，在主場下相信有力對皇馬防線做成威脅。

咁Rubbish架

【體育】皇家馬德里就沙治奧拉莫斯對巴塞隆拿時被罰紅牌提出上訴被駁回，停賽令依舊生效。不過，有指皇馬並不罷休，且看拉莫斯能否於周三披甲。

西班牙國家打吡，皇馬損兵折將，除了加里夫巴利一傷再傷，後衛沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）因侵犯美斯，被罰紅牌離場。西班牙足總競賽委員會周二宣佈，經過重看比賽片段後，確定駁回皇馬的上訴，拉莫斯的紅牌維持原判，同時向球隊罰款350歐元。

換言之，銀河艦隊周三作客拉科魯尼亞，拉莫斯將坐波監缺陣，但《阿斯報》披露，球隊絕不罷休，打算上訴到足總的上訴仲裁委員會。

此外，因當日的球證報告內並無提及拉莫斯離場時的不君子行為，球證委員會將對此作出秋後算賬，但目前未知會如何處分。

如果係其他教練手下一定搶嬴廢賓
光頭佬食屎啦你

反雲既下場

RM squad for Depor tonight.
No Pepe, Bale, Ramos, Kroos or Ronaldo.
Varane returns.

見到個9字都想嘔

望下23，負負得正

達仔好似訓練嗰陣傷咗

支持賓周

我地賓周仔最撚勁

B9
isco james asensio
Modric Kovacic
Marcelo V N 積
navas

或者出米路 之後摩換高

又摩迪子
想踢撚死人咩

今晚疤狗就過我地 做好心理準備未

已經過咗啦

仲有積仔都要休息啦 應該出放題
希望佢有上次對希杭既表演

人地lead住0.5分

11果幅係改圖定真係著過? 幾時架?

好似魯爾紀念賽
7號魯爾著

個陣猩猩未黎 所以件11號空左
個場波魯爾入左球靚波
記得個時已經屌緊賓周
估唔到今時今日仲睇緊條垃圾

好難想像賓周點樣處理呢球

我皇

一控個波唔知滴左去邊 然後低頭搵波
再比牙朗屌

有畫面
一定控到甩晒

雖然現代的足球風格持續保持轉變，但「得中場、得天下」始終是球壇內的至理名言，畢竟無論主打控球、反擊等戰術，中場的控制仍是必須的。

在球員趨向年輕化的新世代裡，一些「二十出頭」或「十靚歲」的中場指揮官已初露鋒芒，其中包括以下10位，相信他們勢必成為未來10年內的球壇主人翁，並有力問鼎個人獎項。

註：排名不分先後

1：阿辛斯奧 Marco Asensio（皇家馬德里 / 西班牙）21歲

現年21歲的阿辛斯奧，今季獲得名帥施丹的提拔，成為皇家馬德里一隊的成員之一，此子更一度從伊斯高和占士洛迪古斯兩大國腳級人馬手上，搶去正選的席位，擁有無比的潛力和實力。

統計指出，這名皇馬小將今季已於各項賽事上陣30次，共收獲9入球3助攻，效率相當出色，難怪來自英超的利物浦，願意出動4200萬鎊的轉會費進行求購。

Asso

辛仔下季可以接巴利個位
一條心破轉會紀錄買前鋒啦

下季牙朗33了
唔買前鋒 真係唔想做人了

買前鋒咪又係比監躉騎住

就算負碌控到咪又係一腳抽到九樓咁高

我想再提多次我兩年前係狗竇提過
我FM用james做老師教辛仔

辛仔天生盤控扭各樣成長得快
食埋james走位射術傳球
之後變左5星 金球獎得主

就係個陣 我開始迷辛

件新金童生性既或者可以有占士7成既

我會話我覺得
占士同辛仔都一舊未雕好既玉石 大把空間
但係辛仔睇落會更完美

感謝會員ON撚9提供笑話

今晚又西波 橙

迷辛

豬埋呢場就可以成季唔睇了

占士今晚加油show比光頭賊睇佢係幾冇眼光

其實已經三番四次證明左
不過光頭佬忌材

坐板啦

今晚一定失硬分

重要關頭唔甩碌就唔是皇馬了

真

Live post
[皇][繼續西波] 拉科魯尼亞 對 皇家馬德里

唉

駁唔到

宜家既魯爾返黎踢仲好過賓周

我估10年後既魯爾都唔會差過監躉

條撚明明上個月踢左幾場好波
而家又儲氣

不祥人牙粒

賓周心態：
1. 仆街隻傻閪光頭佬想用達仔佬代替我
2. 等我加操做下樣先
3. 拖舟派我出正選
4. 屌睇死拖舟都淨係會換機司辛仔同伊斯高出黎，我鳩踢都唔會換走我啦
5. 拖舟都係覺得我腳風唔順姐，唔會換走我
6. 回到1.

下體會又輸 r連全力打殘皇狗

阿維 我們再度聯手針月狗好嘛
以前的事就不要提了 從新再擕手打狗

No

c怨撚

施蒙尼應該唔會再犯同樣錯誤

有擔泥 訓低
聽朝睇HL點輸右路

ISCO 世界級

擔泥今場我接受到啦

有isco係度真係兩班波

Isco最近正選個3場都motm

isco 10分

伊斯高好波
華仔復出都唔曳

只要有伊斯高出場。西甲就未豬過😎😎😎

屌
兩球比人話越位冇左
還我馬撚入球

光頭佬打疤唔出ISCO都係為左保持呢個紀錄

光頭佬咪又係唔俾isco正選

太好波

光頭佬用心良苦 唔屌佢了

有冇邊到印字推介？想印isco

迷安黨

仲廢過綠豆仔偶像

好好享受最後嘅樂土，聽朝迷沾黨起身就跣死你

迷沾黨是精華球迷是常識吧

好唔想達仔走

賣埋摩迪換簡迪就perfect

Isco D盤扭突破突破真係世界級

On9

躝啦

占士Isco一齊出其實個效果幾好
無奈光頭佬一個都唔出

Asensio同isco配合好過同占好多

起身眼花上人2:0
差啲喊出嚟

竟然冇失分

話時話點解拜迷無吹水區
反而多迷有
拜迷用德甲討論區當拜post

成個德甲都係我地拜仁黎

達子

其實兩隻b同卻仔換isco/james/新金童 仲好啦

卻仔成日分邊短傳....係咁燒味

佢係可以唔燒味的
但當有bbc 光頭佬既戰術就會倚賴燒味

不了 2個B換isco同辛/達is ok

比佢打攻中

咁有禿同朗唔玩燒味又真係幾浪費既

Isco球王級表現，國家打比一分鐘都冇得踢真係諷刺

bbc完全唔走直線
一尾等燒味
越左位都照企喺到唔走位

Bbc 0創造力，賓週可能好啲

再一次證明22連勝個陣冇猩猩係有原因的

又入兩球了

[後備更稱心]皇家馬德里球迷吹水區(26)

占士有入波/助攻我係冇感覺
根本係正常的